DCEU真係好中意老母

MoS: Kryptonian威脅Clark老母俾Clark暴打
BvS: MARTHA
Justice League: Steppenwolf瘋狂大嗌Mother mother mother

Aquaman會唔會係講返Arthur點原諒自己死鬼老母

弗洛伊德 戀母情意結

Flashpoint就救老母/查老母死因

Ww都有母女情。

真係咁孝順就唔會出啲咁難睇嘅戲開放俾觀眾屌DC老母啦

Batman: Martha, Thomas: 咁我呢?
WW: Queen Hippolyta, Zeus: 存在感低
Flash: Nora (拍 Flashpoint)
Aquaman: Queen Atlanna (佢話拍 Throne of Atlantis)
Superman: Martha
Cyborg:Silas Stone

得Cyborg 係老豆

Ocean Master: Save Atlanna

死左啦

JL成員老母生存率
Superman: 親生果個
Batman:
WW:
Suckman:
Flash:
Cyborg:

仲敢同人講中意老母